
\documentclass[a4paper,12pt, twoside]{article} % добавить leqno в [] для нумерации слева




\input{../latex/preams/pream}
\input{../latex/preams/title_style/lecture}
\input{../latex/preams/page_style/large_margin}
\input{../latex/preams/aliases}
\input{../latex/preams/commands}







\usepackage{lipsum}

\title{Автоматизация проектирования ЖРД}
\author{Сергеев Алексей}
\date{03 сентября 2018г.}

\begin{document} % конец преамбулы, начало документа

\maketitle
\subsubsection{Список литературы}
\begin{enumerate}
	\item 
\end{enumerate}



\fbox{3234sadwew}
















\end{document}


